[Avios/ANA 里數] 有冇人有用Mileslife (邁生活)儲里數？

食嘢用呢個app俾錢就可以儲里數~

個app可以揀儲邊個里數，大路啲就係avios或者ANA，冇asia miles儲

迎新
－ 被推薦優惠：
只要註冊時輸入朋友推薦code，再於一個月內簽消費滿$299就有額外1000里！
當你喺指定餐廳食咗$300野，
– 如果Mileslife俾$2/里，即係150里
– 被推薦優惠 1000 里

＝>加埋即係食$300野就有1,150里

儲夠9000里就可以換台北/高雄/台中/河內/峴港嘅機票
15000可以換泰國
20000可以換大阪/東京/名古屋/福岡
北海道要25000

另外，唔想洗錢但想儲里數嘅
喺個app每簽到7日就可以抽里數，由10-200里
可以積少成多！

Avios可以開household ac，最多連5個ac~啲分可以集埋一齊儲